[DDED] AUNTIE 你好嗎？

be fd, ok?

Hi auntie 你仔仔畫野好叻啊

Hi auntie, 你屋企仲有無DDED 仔公仔存貨呀？

Hi AUNTIE
呢隻咁可愛嘅豬仔叫連豬呀